有無人整傷發覺除咗塊膠布d肉會好臭

隻手𠝹親過咗一日換膠布發覺有啲味
貼住嘅肉仲要有少少發白
忽然間諗死屍一定好臭
發現屍體嗰d阿sir點頂

同你裝一樽水
個水樽過幾日會臭同一道理

有無芝士味?

Biofilm

唔怪得個閪咁嘅味 原來因為塊大膠布

You win